Gregory backpack

屌想買過舊logo藍花貴到on99

舊logo純黑邊度仲搵得到？